一眾藍絲: 完全未聽過《幻愛》呢套戲

其實好正常. 好多藍絲連Marvel電影都未聽過, 反而會非常熟cctvb膠劇.

cctvb式既宣傳, 好有效吸引呢班人. 但香港電影唔可以用呢種宣傳手法, 因為大部分cctvb觀眾都唔願意俾錢入場睇電影, 除左賀歲片.

香港本土電影既宣傳, 應該要高級d, 吸引多d較願意俾錢入戲院既觀眾. (可惜好多香港電影都錯誤用左cctvb式宣傳. )

朋友: 《麥路人》同《聖荷西謀殺案》都有係CCTVB做宣傳, 《幻愛》完全無.

結果《幻愛》香港票房遠超《麥路人》同《聖荷西謀殺案》.

藍絲無腦點會睇得明

毒撚唔敢自己去睇

無知真可怕

呢個真
班傻嗨淨係頭半個鐘都睇唔明

分分鐘連天能都冇聽過啦

藍絲嘅世界無 = 全世界都無

事實上係咁.

反而佢地會比較熟 《麥路人》同《聖荷西謀殺案》(兩套都有係CCTVB做宣傳), 只係無入場睇

佢地仲以無知為榮.

同社會脫節佢地會覺得好自豪

圍爐取暖互相打J

正常，支那都無得上

另一班以無知為榮既藍絲

who cares藍絲諗咩

其實想順便講下, 一套片唔係俾普羅大眾知道就係成功.

之後有人指好多師奶都唔知有《幻愛》呢套片.
事實上, 的確好多師奶都唔知有《幻愛》呢套片., 反而比較熟《麥路人》同《聖荷西謀殺案》(都有係CCTVB做宣傳)

不過, 令一套片有"更多人留意"同"更多人願意俾錢入場", 未必係同一回事.
《幻愛》香港票房都遠超《麥路人》同《聖荷西謀殺案》.

我剩係聽過時代

why not
唔使驚架
揀少人嘅場就OK

佢哋大把野無聽過啦 曬鳩氣

革命..

驚睇到喊

藍屍點會入場睇戲㗎

之前佢哋連黃店40蚊食個車仔麵都話貴，呢班人根本係住山洞石頭出糧

wfc一班廢老去睇大戲啦

佢地好多直情無聽過Marvel, DC, 屍殺列車...

都仲有員工比你抱抱

多數只係農曆新年睇戲.

垃圾賀歲片就係拍比呢班垃圾人.

廢老連大戲都唔睇
多數長睇CCTVB

佢哋同溫層同自我感覺良好太嚴重

圍爐取暖

揀早啲嘅場啦 值得睇

我識嘅廢老係睇支那抗日劇

關早唔早場咩事

咁真係廢到極

其實頭段拍攝手法真係好高，角度，調色，節奏全部都好正

早場少啲人無人見到你喊

同意

支性難改

佢哋應該連醉駕楊明嗰套打J片時代都唔知啦

stop making stupid ppl famous

其實大把戲唔止港產片好多西片都係
上左畫都冇宣傳 到到落畫都唔知有呢套戲
不過幻愛咁出名都冇聽過

包場都會喊

CCTVB將會大做宣傳 + 土共包場

藍絲個世界得支那，梗係乜柒都唔知

1500萬票房既電影.
藍絲無聽過, 仲以無知為榮.

藍屎

我上次同fd睇 睇到一半忍唔住喊 喊到全場都聽到我啲鼻水聲唔緊要啦喊下咋嘛

sorry..屋企唔近戲院 下次先

佢地完全以無知為榮

同佢哋講套戲有鮑姐
又支持年輕演員導演
講關懷精神病人

重點係套戲好睇
邊忽黃

佢哋好似啲小學生喺度傾偈咁

乜都唔識 又唔去留意下
同有人問你常識題 你大大聲話我唔識 未聽過一樣

無知即力量
Ignorance is Strength

我諗唔關藍絲事

直頭係廢老，廢老唔敢出街，唔入劇院睇戲，avengers 都唔識啦

一語中的

癦露人有楊千嬋走音阿嬋都真係不了不了

癦露人係CCTVB大做宣傳
票房都遠低於幻愛

even佢地知 都唔會去睇
藍屎wfc

學校professor都有睇

恕我無知，我反而未聽過《麥路人》同《聖荷西謀殺案》

以無知為榮呢種思維我真係理解唔到

咁你都完全無損失

藍絲同小粉紅一樣
將唔知變成自豪既嘢

算啦 藍屍睇開cctvb on9劇 比佢哋睇都睇唔明啦
唔知仲好 咪洗差晒啲review

一見到班傻閪藍屍話原來咁多人都冇聽過就好撚想笑藍屍學咩人講好多人呢三隻字

其實係。
所以好多電影，宣傳其實唔駛走cctvb 路線，而應該走高檔路線。

A0睇唔明

其實連登仔咪一樣 之前又有好多未聽過未睇過 未用過 就覺得好光榮勁過人地咁

都唔知有幾耐冇出去睇過戲啦佢地

身邊有所謂黄屍好自豪話聽都未聽過

呢樣真

麥路人原來至10月5號得700幾萬

Btw唔講政治立場，幻愛成套野都堅高質，無論深度、娛樂性、故事節奏、拍攝技巧、劇情張力各方面都係高水準之作

你打簡體字, 仲扮咩黃絲? pin你.

呢個世界咩人都有既
好多人黃口唔黃心

條友打簡體宇, 擺明係偽黃.
唔駛理佢.

睇王晶賀歲片就得

藍絲睇開建國大業、建黨偉業、戰狼、流浪地球、時代呢啲，咪唔識主流電影囉

咁樣好傷藍絲

人瑞個名臭晒，本來想入去睇見到係佢做主角就不了

一直有人睇咪上得耐囉
你睇開超級校園霸王嗰啲質素唔會明㗎啦
啲藍絲分分鐘連王家衛都覺得悶
唔通我又同你討論Tarintino同Scorsese咩
乖乖地入場俾錢睇時代革命然後返天台BBQ啦柒頭

Ok嫁，先唔好睇comment 同影評
睇完再番來一齊討論啦

見識有返咁上下都唔會藍啦

唔係話唔好睇 只係唔想自己睇

麥路人 睇過佢花絮 講劇組還原M記場景做得好有心機 但無興趣睇xDDD

靜靜地睇，比空間自己思考下

咁先自豪 我唔識政治 我係乖市民 乜都唔識先係正確
你地自認識好多野咪出嚟搞搞震

曲定直，重點係佢用屍字下話？

兩個都係重點
打屍字, 同係"黃"寫簡體字.

點解佢唱衰黃絲之餘, 仲要無啦啦打簡體字?

好搞笑

無知唔緊要呀
唔好周圍話俾人知自己無知先得嫁

咁同美心大家樂相比，又真系貴左D😓😓😅😅

咁仲食唔食得起太興

巴士站廣告牌乜撚嘢嚟

啲藍屍根本戲院都少入啦

大把呢啲人，以為自己未聽過就好巴閉？

？？

Sorry,原來係on9，
唔阻你

事實

講黃屍就有問題？ 咁應該講咩好呀？

唔理佢黃住，電影關注精神病患者 ，係值得大家關注的社會議題

大家生活於香港都有壓力，不夠訓 ，容易累無精神，都屬於精神病一種(最輕微)

建議大家都多啲關心留意身邊嘅人
套電影其實係值得睇

可惜套片就快落，要導佢哋睇網絡正版先得

仲要係換票證換返嚟唔洗真金百銀買

其實睇戲自己睇冇咩問題
你都係專心睇戲架啦 有冇fd都一樣

agger
自己一個睇戲仲好

《幻愛》我有分別自己睇&同人睇
觀感都好好

鮑姐都黃，班藍屍真係唔識ga

簡直係侮辱緊佢屋企

一見到個噶字就煩

原本仲想睇下佢地會點踩套戲睇到幻覺頂唔撚順，好撚尷

以為自己未聽過好似好勁咁
井底之蛙

咁佢地會唔會睇時代

果個藍絲pages, 正係捧時代貶幻愛

老嗰輩唔撚鐘意佢 後生嗰輩佢又得罪曬 仲有咩人會睇佢

《幻愛》金像獎好多提名喎...

即係金像獎轉咗ViuTV播之後呢班撚屌連金像獎都唔睇

補充下：金像獎今年係網上宣布結果，但viutv都有做viutv特輯.

但藍絲應該只活在cctvb世界中。

覺得自己唔知係一件好撚型好威嘅事
其實柒撚到甩轆

個Terry Feng真係多人同你一樣唔知就代表你唔係老餅？咪證明成堆人都係同你一樣全部廢老嚟

衰撚過兒登仔拎正負皮打飛機

點解啲藍絲講嘢全部一舊舊

下

黄係簡體字

我係下你用人地打咩字嚟落判斷

佢唔只係咁，仲有
-用”屍”形容黃屍
-玩撥屎，話有其他黃絲都係無知

無知係佢地優勢

波台狗夠落得判斷未

佢仲係向大量手足撥屎

咁易得到資訊既年代 無知都好意思周圍話人知⋯

佢地完全唔知醜

ok

會既但唔會比錢睇囉